如果去op同搭巴士對情侶調轉

咁去op個對就可以繼續甜蜜搭巴士返屋企
搭巴士個對條女又唔會無啦啦比人殺
殺人個個又唔使坐又可以慳返納稅人啲錢

點解唔可以係咁

鬼屋入面挽追殺？ 不了

挽你老母咩